telegram樹洞

近排放假 好得閒
想搵我傾下計 傾心事都可以
曾經為情所困 明白到同人傾既重要性
打字語音兩個都得
盡可能秒回 巴絲不限
telegram azir96